11/6 TKO認人POST

A

B

0254 尚德男子被帶上vb6235

vb6235

推

C

D

幫幫手
手足唔可以有事

push

Push

HELP

有不幸被捉
就覆#1 PLZ

Tg grp未fc 蘇有林

TG話係蘇有林

各位巴打有冇FD叫依個名

手足
一係留夜 一係CALL車 唔好行返去

DSA

AAAA

TKO999(tg grp)表示 :
剛剛被捕蘇同學 已有議員跟進 已找民陣幫忙